毒撚秒回(164)

若你喜歡怪人 其實我很美

靜啦

-.-

糖bb-.-

糖糖

怒聽one ok,rock
請多多支持

bb

好

番起瞓陣做功課算

十卜 一齊

牙雪

唔十卜

牙屌

你幾時交

扮嗲

一分鐘❤️
食咗嘢未

本性呀ching

我岩岩食左啦雪

食左 cum住被攤緊床

我都想攤屍

食完抖下

問你咩牙屌 搭嗲

蝦我

做project

love you boss

why呀靜靜

小學生字

唔好聽

...... 你聽開咩呀靜靜

咸魚白菜 各有所愛

bangbangbang

例子呢

fuck it

中英普韓都有

威......

靜靜 原來你住西鐵線

即係bangbangbang

都會

你個死癲佬!

fuck it正啲

有聽喎ching

你放你TG出黎 我去dl 我比你睇下個女仔係咪你黎

唱埋都得

最憎韓仔 老豆老母中哂毒夠膽死講都唔講拎走左我半個衣櫃換韓仔衫

我都係聽 衫就無韓仔衫

唔做啲冒險野

笑撚死

一街都係暗瘡肥婆

yup

咁不如我放張相上黎 睇下係咪你黎

我可以同你講佢唔係

有無病

我係

其實要交-.-仲未傾點做

無

唔好刺激我放上黎

放完上黎點答
係又唔講得係 但係已經俾人知自己

笑左

我鍾意你啲字

無想笑

笑笑笑

好靜

已save

訓教先 好攰

耶 thx

好靜 笑到我

早料

笑下

咁你靜啦

做咩叫我

我有今日 側田

好聽

傻小子 周柏豪

突發！！！

岩岩係巴士到拎到個女仔電話

原來係你

:我
:佢

:你好(勁細聲)
慢慢擰轉頭
:可唔可以俾我攞你電話做個朋友(口疾疾)
呆左一秒，笑笑口攞部電話出黎

之後我地笑笑口咁傾左陣，大概交待左大家嘅背景

你靚仔

真心問 我啲字係咪好過寫信個陣

hi

落車whatsapp左兩句就被藍剔

是否可悲

掙扎左勁耐

仲係ff階段嗰陣唔小心講左句你好出聲

估唔到咁順利

個陣同Fd玩game問女仔拎電話一樣 不過個結局同你唔同
我係俾人拎返

愛情廢jer

佢陣味好香

姐係你靚仔

佢著裙+件冷衫

感覺好pure好true

好優雅

不過真心嘅 你有勇氣拎人電話好叻㗎啦

agree 利申冇

仲以為人生出現曙光

原來有覆我！！！

冇留意到

諗唔到有咩可以同佢講

dead air呀

之前都係咁 人地覆/唔覆真係好影響自己情緒

依排有咩做 得唔得閒出嚟食飯

廢 我覆你

有你真好

做野辛唔辛苦/讀書點呀

屌條女同匡智入左廁所 啪啪啪呀？屌

唔覺

啪門：肚痛呀我

屌你老帽

-.- （噴氣）

唔想做人姑姐

有勇氣真好

老了

不了 我年輕

好似好突兀咁

格硬揾野講

會唔會覺得我煩架

唔會

咁快就出黎食飯

成個星期得星期五晚先得閒

人靚真好 無論男定女

都係夜啲先揾佢啦，佢知我返好早，到時冇野講都冇咁尷尬

唔靚仔
矮

肯比電話你至少對你有興趣
[black]女人嘅角度55[/black]

笑死我

岩

-.-屌唔要呀

幾高

試下啦屌

咪就係

係牙
我條女唔鍾意人地問佢拎電話的

姪女牙～

著衫著得好優雅高貴

係我鍾意嘅類型呀

有女 巴閉

女仔身高

橙 我唔識著衫

薄冷衫真係好正

露體狂

唔要呀

有無米7

仲要著過膝裙

鬢埋辮就殺死我

冇

咁你一定好靚仔

請振作

真的唔靚仔

自己攞黎，小學開始成日捱夜

而家矮過老豆

小學

agree 靚仔真好

如果我係靚仔就好

你係

小學開始失眠，2﹑3點先訓得著

到中學就成日日夜顛倒

到底一個人靚 佢嘅生活係點過？

靚仔做咩都順利啲掛

世界冇咁黑暗醜惡

冇必要經歷殘酷的許多

真的不靚仔

佢俾電話我個陣真係笑得勁開心

緊係開心啦

我問佢拎電話之前係咁深呼吸傻笑抹手汗

成個傻仔痙攣咁

拎到啦 你做得好好嫁啦已經

多謝你地咁支持我

客咩氣

醒了

好似淨係我揾佢咁

佢大過我，會唔會覺得我好幼稚

我鐘意女仔大過我

我都唔介意，最怕佢介意

啱feel既一定唔會介意 唔啱feel既你識轉彎都無用

蕉仔

咁點解我比人藍剔先

好攰

唉

-_-

但我鍾意男仔大過我

年齡嘅野我覺得冇咩所謂

最緊要有要keep嘅心態，同埋理念一致，都係肯為社會貢獻就得

你幾歲

主流女仔都係咁

40

我剩係接受到女大過我

我80了

屌你牙-.-

大過我既男仔係邊到搵-.-

why

其實年齡有咩咁重要

me-.- 聽日81 轉得職

個感覺好唔同

今日40聽日81-,-?

-.- 5duck？

鍾意俾人lead住調教？

算係

甘刀duck-.-

5 give r bu police lor-.-

嘿嘿

如果係你 我會鐘意番女仔細過我

sheshe

1234

4234

痴漢

7890

4444

陣味好香

到而家都仲聞到，其實會唔會係我自己洗頭水陣味

應該係

唔得？

......點解要咁話我

有冇人憎食飯憎到會啤住碗飯

跑步去

你咪會

你係咪mon住我

你之前自己講唔鍾意食飯呀ma

88

t's 3 a.m. in the morning baby don't you ask me why

如假開心開心開始假得很倒不攤開這張牌

why t's

終於真的真的不再有情意對你傾心

agabb 3a.m.

識聽

why

.

ching-.-

雪雪 嘻嘻

雪雪 笑一個吧 嘻嘻

法唔法國靚仔好多福利 而我冇

BBBBB 做緊功課啦我 煩屎

one ching ><

agger

嘻嘻

ME幫你做-.- 利申學霸

條友又話一齊做 最後佢自己攬上身做 想點

you ying la

嘻嘻 屌你 笑呀

一清好好牙

佢辣殺

你問佢咁我做咩好

想食一清煮嘅嘢

靜喇 你份功課都係me做-.-

...我都唔知 佢又話 唔洗你做住
為左呢樣野我個心煩左成日-.- 原來最後唔洗做

咁放心 佢叫你唔洗做

我個心唔安落呀ching

lm

驚你雷左佢姐-.- 如果我係佢同組 佢胸壓我求我幫手做

又無片睇 又無野做

笑咩，一返到學校一定係 我要同1ching一組呀
1ching 呢邊呀 1bb

一係你問多次 係咪真係唔洗

但係1ching唔會受色誘

ff少陣啦清 清醒下

等緊佢覆

一係叫佢比嘢你做

thx ching

接受現實喇 你都係敗係1ching手上

巧!

其實已經無乜野做

醒呀 幻覺嚟㗎你 你無女

收兵點能夠有女

sem break齊人再9up
btw琴日秋爺出左嚟 放左條link就走左

至憎人收冰

-.- 5duck 🐑

返緊去啦
要執ppt同練

走冰！

辛苦了

橙 緊me幫你睇你睇住熊囝

岩岩做完義工同班女同學食野

同班女同學

我自己睇就夠

有冇熊囝份

好呀 好掛住大家
係囉屌 叫下佢先!!!

幾個

蕉BB

梗係有

女

我咪係度 公公又唔見左 屌！

熊囝肯唔肯食野

熊囝交比我

雪bb

哦 我話比熊囝知

但我比人無視

唔好拜我

你咁大份都睇你唔到？

熊囝唔食

不了 唔比搶我熊囝

agger 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熊囝先受歡迎

行到好攰

到我做功課 屌

又唔食 打佢喇

佢地自私玩

做左成日啦屌

熊囝愛我

公公！公公

乖

手痕

秒懂

公公

R

寫野算

I want something just like this

犯賤

寫咩

做功課。。。

幫推

。。

。。。

差小小

遺憾歲月總停不了

唔敢whatsapp佢

應該講咩好

定係唔好咁chur聽日先揾佢

點算好呀呀呀呀呀呀呀呀呀

想揾就揾
諗到咩就講咩
好簡單渣嘛

講笑 慢慢做

驚嚇親人

冇事喎ching

好怕醜

醜醜最愛你

一齊加油

唔比打佢

斬左我隻手

不了 佢淨係愛我

食屎boo

點解我多左個非洲

雪花非花 大東瓜岩音

有咩居心！

我覺得醜B D字好似唔同咗 好似正咗 覺唔覺

笑撚死 點解多咗個非洲

邊個黎

唔覺 得唔到哪清認同我唔會放棄我練字生涯！！！

ＹＥＳ

唔識

想睇哪清d字

佢會教識你堅持…

幾大波

神經病漢同一分鐘可能好靚仔呢

笑死

agger...

得我真毒

you cute+ying

你是你本

得我毒

身的傳奇

接到嘅你

首歌

屌 我覺得我講野既語氣真係好撚gay

因為你真gay

我都曉嫁！

Day after day

來了

我都好耐無睇過

你岩 好勵志

佢同濕去左邊 幾日唔叫人

雲ＢＯＳＳ～～

ｓｂｔ

醜醜

溫書呀佢地 由佢地 好快考完

跑完步回家了 好爽 成身汗

馬馬

我期待

好健康

你都可以的

完晒ｐｊ我會去

今日無時間跑

到時可以組個毒撚團

不了 毒撚係會自己去

下星期你地一定有啦 咁多紅日
紅日我全部都要番工

快Ｄ做完！！

ok

去單車公園跑!

低調啲 啲痴線佬會起我住邊

眼訓

好啦

紅日唔洗做呀？

仲有兩大份呀

我好精神
4點訓左晏教

我地一齊努力！！

tvb 一念無明

我都係

食左藥但唔眼訓

陪你傾計？

做咩要食藥

感冒

小事啦 男子漢

自從上次清明番大陸拜山,有個親戚病左
跟住傳染哂成家人

agree 你睇我一年365日大幾有4分3都病緊

我又係番大陸拜山 落番黎我呀爸都病左
又係感冒

4分3咁你都好虛下

好渣

冇所謂 病慣

冇所謂 病慣[/quote
你有冇食過中藥

唔食中藥

想食薯片..落唔落街買好

買俾你

落啦

但應該係你本身身子都有好大問題先咁

多謝你分鐘

baby吹吹

唔洗多謝

baby 雲雲

靜靜

點呀你 好啲未

岩岩算係寫左稿 但好似唔夠野講

未 又feel到想病發

你依家係讀緊咩 蕉蕉

會好的！

好辛苦 唉 成個月啦已經

安全

安全？

love u

病發前諗下我 撐你

林家棟 靚呀！男主角

同我繼續傾計 就得

咩黎

你成日咁夜先上黎

金象獎

一入夜即刻個心係咁跳 我都唔想

依家播緊？

見到我心動姐

做完啦

應該係啦 雲b

都12點了 應該既

好開心

唔準笑我吹吹

唔要唔要唔要呀

唔好笑我啦

準備沖涼

做咩啊

無錯！唔準笑

沖曬d汗

雲巴

我都係好舒服

有我係到無人會蝦你

依家去 一陣繼續傾？

多謝

沖涼沖47度

好 等你

搞咩

thx

邊個...

做咩呀靜靜

可能你見到嘅唔係我呢

緣b

唔明

做咩？

叫下佢

佢夠鐘煮麵

又一日了
12:03
夜瀾人靜

00:05

如何是好

怪那一位安徒生
故事偏寫得太動人

完了吧 如無意外

好鐘意唱呢首

完了

唱得好唔好聽

好難答你

蕉蕉

ok？

唱首歌黎聽下

肥婆隻雞啊甩曬毛

4月就熱到想開冷氣

係 今日好熱 聽日可能有雨

做緊咩

落雨就唔想返工

開緊

我用風扇就夠

今晚幾點訓

好耐無聽過

唔翻點得

潮濕先辛苦

陪我bb吹雪

我都係 風扇都冇開

+1 靜靜

你就好

我估差唔多到 潮濕季節

差唔多啦 聽日8半

金雞

咁早

有女 威

thx ar 蕉蕉

型添啦

唔想返 但約左人食早餐同練present

你有冇睇錯名

得你理我，感動

雲爺型呀

唉最憎

威開

洗乜講

真男人

屌一場兄弟講呢啲

屌眼花 sor雲b

你又想溝我？但我唔搞gay

灰左...

sor ar bb

緣巴

你非洲線我原諒你

太遲

一個一個覆呀 bb豬

be my gf

無言以對

boy friend ok？

我太型 所以你怕我

no 係咪要我放張相出黎？？？

今日成晚都上唔到網

我仲型喎

等睇

係咪之前個post個張

係

No Chef

chef係咩意思

hell's kitchen

google

誰人又相信

用風扇都會凍

你是緣巴

靚女

晚上冇咁熱 但今日天氣都幾反常

一世一生

係靚仔

冇風扇

唔好諗住呃我

唔想上

唔會掛

真心靚女 由見到張相開始我就愛上左佢

套嘢係一個叫gordon ramsey既廚神搞既節目 集集都會聽到佢鬧人 然後d受害者都會講yes chef 我覺得好好笑

點解

格劍

我無文化 無睇過

唔知 想調戲佢

返深山未

睇下嘛 反正冇嘢做

你有劍既咪拎出黎比劍

已經係深山

hall得冷氣

不了 真係無睇過

求先跌左

冷氣是不能開的

我同呢個群係2個世界既人
應該得公里係最近我

好靚女呀你

我都想住hall

會唔會係咁

做我室友

long time no see km

男女授授不親

我想要女室友

可能都趕緊pj

真我同佢都係工程佬 不過佢坐冷氣房 我就揸士巴拿

你啲室友有無笑你隻熊囝

你講到我唔係咁

我唔係

冇 不嬲都攬住訓

靜啦..

你都未出黎做野

6月實習啦

蕉 我比靜靜張相你睇
我琴日夜晚無野做 起左佢底 揾到佢張相

番咩

收皮喇

我呢ching-.-

咩相黎架

地盤

你工程咩

佢某張生活照

做邊飯

生活得好就夠

....我以為落手做

生活好唔好就唔知 靚女就真

好慘

周圍走

靚女都唔一定生活好

你終於上啦

聽日考數學仲唔訓

屌！！

喊咗

串我？

一定好信我

做咩

等你好耐

假的

啱啱先入完prog

早

冇事 好耐冇見你

哼 嬲

你有我 但唔知足

曲線話自己靚女

我仲嬲 仆街仔

呢個post 我現知有3個正妹

唔係好覺

比心機

知足啦 bbr

邊3個 介紹我識 等我食曬佢地

邊3個

聽日加油

咁我呢

醜

聽朝陪你早起

靚女呀你 受溝？

我.....

咁謙虛就會變虛偽

有義氣

bbr又係咩

我係要識女呀

係都我知啦 你走啦

bb 點解會打多左個r 痴線

不能說 哪係靚仔

我都想要女

我係最靚果個囉

個個都叫bb

好開心 好想識你
毒撚心態

知道

一定係啦

其實全部都係

唉 別再說了

水監………

一齊識女

叫豬豬 好d？

溫書ma

聽日加油我細佬仲温緊書

一隻蕉 兩隻蕉 蕉蕉 哈哈哈哈哈哈哈

做我隻兵

斬佢老味 不過你斬埋我個份

我接受唔到

姐ok？

爽手考埋去

點解你好似九唔搭八
濫關姐咩事？

約左人練present

唔好得唔得

不了

其實唔明你打咩 sor

又係今年dse

係呀 點似我 dse都無得考

唔好咁自卑啦 你有工作經驗嘛

咁你想做咩？

我想做大將軍

貪心，想將我私有化？

乜都無 三失

再進修

係呀

我都覺 得閒可以試下繼續讀書 應該係唔錯既選擇

不了 好多因素 無能為力

放棄左好耐

你受咩刺激黎？

...

重拾

悶嘛 輕鬆d好過又病發嘛

你已經好堅強啦

熱到訓唔到

已經除哂所有衫

今晚最後都係冇whatsapp到佢

出面好大風 但就係唔入屋

咩事

你啱

唔敢，怕講一兩句之後dead air

我都有呢個問題
加tg再傾下

病發幾次都係依度救翻我 多謝曬你地

冇tg

only me ok?
你已被私有化ed

我扮緊厹想溝你，其實唔係真係要加

有得簡我都唔想咁

但其實句野有陣柒味同好奇怪
點解厹要諗到咁講

申請退伍ok？

就係依一樣嘢已經睇得出你好成熟啦

會永不錄用
確認？
是/否

否

冇架冇架，冇得揀唯有頂硬上
加油

我幼稚 可唔可以溝你

想死唉

可以

佢笑起上黎真係好cute好可愛

夠鐘訓 各位晚安啦

真係好濫
我好痛心……
我算甚麼

bb一個

情人眼裡出西施

分手，88

晚安啦 你都早d訓啦

晚安啦 雲巴 聽日仲要翻早

我都係 訓了
陪你先咁遲訓
晚安

靜啦屌

多謝雲巴 晚安

屌佢啱架啦

都未見過你

啱呀

你睇真啲佢個名

好得意架

問下大家 點先叫可愛 氣質 靚

搵塊鏡照下就知

可愛：佢笑嗰陣怕怕地醜

氣質：著衫優雅，對腳會夾埋，手會擺中間唔會周圍fing

靚：

聽朝6點幾要起身但仲未訓到

要直踩到9點

咁我都好可愛

project

早晨各位

mroning boss

早啊BB

笑笑笑 朝早流流又笑 屌你牙
[black]早晨豬豬[/black]

早呀各位

屌

早呀靜靜
你夠訓咩

早啊雲b 準備上課 你翻工未

早已到公司

有咩好笑

我都唔知
boss心情好

咁快

番8半呀
我一早番到公司了

尋晚咁夜訓都起到身 boss請受在下一拜

你好

我4點訓左晏教
所以小問題

hi廢青

醜b心情好=你心情好

原來係咁 難怪仲有精神 今晚繼續 上堂 bye雲b

頂！我走你又出現

mk son 到此e遊

boss=我

仲要上到今晚

蕉bb

？？？？？？？？？？？

一分鐘

其實放1點左右 不過要同同學繼續做project 好撚慘

人奴覓雪

我仲慘收左工唔番得屋企要係公司做功課

神之廢ching

知你唔想見到我

今日好忙

熊囝起身

做咩功課

起身屌....啦

上堂啊 衰鬼

英文speaking 教人維修野 好柒

咁遲起身 廢青熊

好眼瞓

我瞓左5個鐘左右就起身沖涼整野返工
依家食埋藥

成日病

咁搞笑 加油呀 雲b

呢啲天好多人病

一年有四分三用黎病

係 唔想做
有你幫我打氣我會比力

我幫你做

在下先行告退

認真？出黎揾我 稿 架生我有哂

再見

bye

5點前？未放工

好早啦

又想教壞熊囝

熊囝女人黎 俾人屌

唔比玩我個女

我5點半先放

你本身都壞啦 咪又係你教我

9:54

畫左幾日今日終於可以抖抖

唔多夠訓呀 仆街我訓番 遲左出門口

好熱

今朝都差D中伏

agree

10:32

屌你

weak

早醒得濟

訓番

所以衰左

好撚眼瞓呀呀

食個早餐唔眼訓

食左藥好撚眼瞓

終於鼓起勇氣又whatsapp左佢

如回來殘忍的一句 無謂再見

原來青山真係提早左餵藥時間

佢話自己返緊工

跟住問我你唔洗返工咩？

好似真係阻9住佢

笑尻你毒撚廢ching

呢啲天開工攞命

好耐無見 好掛住你

我都係呀
全部都掛

我愛你

愛你唷

我都愛你 冬BBBbBbbBBBBBBbBBB

雲仔知唔知邊個係慈慈？

唔知有無全名

我知

overwatch個mercy

佢正唔正

唔識.....

咁冇野

同佢傾左一陣關於我工作嘅野之後就dead air了

係呢個post既人？
做咩咁問

咁快dead air

我：大眾嘅xxxx知識都唔係好足

佢：都係架

完

我係唔係應該要講多啲工作以外嘅野

不過我嘅生活都係圍繞自己職業

你
不如講啲大眾既話題 工作上既野 其實都唔洗咁刻意講

講韓星美劇？

我都唔識

我無溝過女
但工事既話題真係唔洗講咁多
你問番女仔啦

係呀

我條女

讚佢
璧咚佢

問佢平時會做乜個啲呢

唔識有無相睇

梳 想問下 你識左佢幾耐

我？

第一百個我 幾好聽

唔係問病漢 識左個女仔幾耐

安徒生的錯好聽啲

留名學溝女

奶佢

大東用奶奶絕招

[img]

兩首都係垃圾

點睇

+1

算點

屌你啦

me mo eye see-.-

sor

G

我幫你打鳩佢

雲哥 教下我

呢首用D腳毛都篤得死上面兩首

呵呵

走啦肥仔

打！

再HARD SELL下異能故先

秋秋

講到訓午覺話題又dead左

fucccckkckck

做咩串我死肥仔

訓午覺話題?

姐係咩

尋日搭巴士攞電話識的

傾到訓晏覺呢個習慣

.....

不如你教番我轉頭啦

靚仔

唔靚仔

自貼比我地過目下先

數學收咗皮

點解會有勇氣

我訓覺唔覺意high到佢膊頭，咁佢又冇縮開，冇抗拒

係呢個時候我就知道得米了

跟住我繼續扮訓，佢都係冇縮開，撳電話，做其他野都係用另一隻手

我就更加肯定佢對我有好感

之後就黎落車個陣我係咁ff點樣開口，點知ff下唔覺意講左出聲......

跟住就攞左佢電話同傾左陣計

難分真與假

唔好灰心啊！
加油考埋其他科 最緊要無悔

毒撚只能妒忌

傾到語無倫次

想瞓

留返夜晚先好訓呀

同人傾計啦你

邊洗 慘在返緊工

天使藍

慢慢地習慣碎心

如今找你卻沒一丁點方法

雪

宏願大到是這樣細

喂

用白色塗滿黑牆

傾到速成結果又dead air

咁遲下再搵

好啦唔搞住佢

臨瞓前再講下今日點個啲

明知你不在還是會問

空氣卻不能代替你出聲

習慣像永不癒合的固執傷痕

呢兩日成個人好陽光

有女係唔同啲

一刀了斷真係好好聽
loop咗好耐

醜b濕仔
聽緊男孩像你了

嘩屌 朋友主動問我近況

屌但我好9 勁cool 唉

型

比人CUT線

尋舊人

攤左係床一整日乜功課都無做到 求屌醒

你反應慢

依家起身做啦洋B

秋

好撚熱

我凍

番到屋企？

推

冇人

人

岩岩present完

咁就唔好做

狗鐵

駕崩

嗯 成日冇食嘢 好冇胃口

此風不可長

全線死晒

老豆岩岩都打比我講

我都未做

知唔知咁樣姐係代表咩

係邊呀你

好彩GAY電署INTERN已完
今日唔洗番九龍灣

搭緊去荃灣西

乜水呀
係咪6091呀

傻仔唷

咩6091?

唔係

有咩傻 我紅磡搭

改得幾快手喎

傻仔搭狗鐵

唔洗急 慢慢做

我唔想做啊

濕哂

個個都唔想架啦

乖 矛事 幫你抹番乾

wow

自殺 個個都想架啦

打機

坐到pp濕

overwatch?

但個個都唔做

幾時carry我

岩岩落車就壞 係咪好彩

下一站

大老山隧道

唔好訓呀屌你

呀冬 呀冬 醒呀屌

呀冬 開post呀 呀冬

陪我

醒呀

一睇到就見頭暈

就到啦唔好死

地鐵又壞 巴士又塞

我pp發混了

錯在狗鐵